繼續公開信 我是同佳

最後一雙腳 惹盡塵埃

涉在台灣殺害女友潘曉穎的疑犯陳同佳，因洗黑錢罪在港服刑，去年10月23日刑滿出獄至今快一年，惟他赴台投案的計劃陷入僵局，且引起香港及台灣當局的爭論。潘曉穎的母親今日（20日）親到政府總部，再向保安局長李家超遞交公開信，她讀信期間更哭起來。她亦在信中設回條，讓李家超圈出「會」或「不會」馬上與台方刑偵人員交換案件資料，以便陳同佳在10月23日出獄滿一年前，對準台方窗口辦理及啟程赴台投案。